(監控燈柱) 創科局長楊偉雄：無人臉識別功能

本港各區逐步增設智慧燈柱，但有市民擔心安裝智能燈柱是收集個人資料，並或會涉及侵犯個人私隱問題。創新及科技局局長楊偉雄主動解釋指，智慧燈柱並無人臉識別功能，當局亦不會把拍攝得到的數據，與第三方分享作人臉識別的功能應用。

楊偉雄出席論壇後會見傳媒時主動解釋指，智慧燈柱並無人臉識別功能，當局亦不會把拍攝得到的數據，與第三方分享作人臉識別的功能應用。他又指，必須在於公眾有用的數據和私隱的保護當中做到平衡，並強調要做到公平、公開、公正，令市民知悉相關數據是有用而不需擔心。

他又指，當局收集的數據是空氣質素、氣象、交通情況等城市數據，而並非個人數據。他續指，相關數據是開誠布公、透明度高的數據，並用作與公眾分享。他指，了解市民關注私隱問題，並指當局從設計燈柱起，已與個人資料私隱專員公署一直保持溝通，並強調會依照私隱條例。另外，楊偉雄亦指，智慧燈柱在推行前已諮詢過立法會事務委員會，亦在安裝燈柱前諮詢當區區議會，並已反覆討論細節，但指理解有市民對相關事件不了解或擔心，當局會繼續向市民、區議會解釋。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1545681/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%99%BA%E6%85%A7%E7%87%88%E6%9F%B1%E6%83%B9%E7%A7%81%E9%9A%B1%E6%86%82%E6%85%AE-%E6%A5%8A%E5%81%89%E9%9B%84%E6%BE%84%E6%B8%85-%E7%84%A1%E4%BA%BA%E8%87%89%E8%AD%98%E5%88%A5%E5%8A%9F%E8%83%BD

依家冇，加句
enabled=1
咪有囉

你後期加咪仆街

唔信

算鳩數啦 講完根本都唔會有人信 誠信終極破產

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

共產黨有幾可信
大家心知肚明啦
一國兩制喎！！

信唔撚過囉

華為冇後門

This is IT

做咩咁主動解釋啫

搵鬼信

人面識别係軟件黎喎哥哥

同埋可以解讀成
條燈柱冇，條片冇，但係後面部電腦有

信你一成 智商歸零

佢話無即係有

信半成都ON撚9

算鳩數啦
成個政府誠信破產
冇人會信你

市面上有兩款燈柱 一款係創科局 一款係發展局
發展局果款好似惡好多
喺東九龍做試點

成鳩日都係架啦
開波就扮哂野，後期咪陰啲陰啲加囉

你講就係

講咩都冇人會信

越澄清越有伏

科技嘅嘢 佢識條鐵咩

政府已經無公信力
無人會信

同逃犯條例唔運送政治犯一模一樣

智慧燈柱並無人臉識別功能
=唔係on device但拍完片可以拎返去做

當局亦不會把拍攝得到的數據，與第三方分享作人臉識別的功能應用
=政府自己做 唔係第三方

其實根本冇講過嘢

好耐冇見過佢

此刻沒有 下刻就有
完

燈橽冇
Send番去總部電腦就有

無人嘅臉識別系統

認咗

所有野都好似燒山咁倒轉解讀，先係答案

七大訴求後兩個都叫回應左
但係唔回應五大訴求

你唔識啫，唔等於冇

即係有.....港支政府既語法開始同支那一鳩樣要相反咁睇.

信你一成

溫室煮蛙

不過有後門，免password比啲狗自己入去check

未整好
所以無

其實好鬼不安
我見到某部份公屋街道裝左
對面私樓未有（可能唔政攪私樓個埋主）
你諗下
當你一落街
就俾人睇住你做既野...
就好似matrix 咁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

燒山好野

屌你燈柱本身無，backend system有麻屌你老味

HA病人系統單野 唔知香港人仲記唔記得
四個星期後就忘記得一乾二淨

搵鬼信
政府已經摧毀左自己從誠信

條陽萎熊玩語言偽術，人臉識別系統梗係唔會裝喺燈柱上面啦。

(香港整唔到)無人臉識別功能
但係...另一邊都唔知啦

監控燈柱裝得CCTV就一定有後台軟硬件支援，暴政不可信。

當局亦不會把拍攝得到的數據，與第三方分享
成個政府系統所有野都同黑警部有聯繫,信你老母咩
醫管局都埋事啦

係sql改
update hk_citizen
set enabled = 1
where hk_ppl = xxx

邏輯上係岩既 個鏡頭唔會有ai/big data功能，

有既係process個部電腦

Exactly,dllm咪又係語言藝術

其實佢係想話
無人—臉識別功能

即係好似無人機，無人駕駛咁
呢家燈柱係無人既臉識別功能
政府最叻玩字眼

警隊係唔係政府一部分?

現在沒有，但將來有嘛！

好明顯呃經費

此地無銀

白痴依家仲有人信政府咩

呢條撚屌講嘢有信用咩？屌佢老母,拎 公帑做呢 D撚屌燈柱

記唔記得當日手足頂住火車道門講咩
我唔會信你架！

有rfid

此地無銀三百兩

笑撚咗

硬件有齊,依家冇,遲d改一改程式就變有啦

程式未有支援，硬件早就整合

話咗暫時唔加啦

暫

而家係軟件都有
隨時可以用